[被捕須知] 無傷都要去醫院

如題，求其搵個理由，話拘捕時被差佬整親，手腕痛，點都去醫院

去完返嚟，醫院有記錄你有無傷，差佬唔敢郁手

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

推